熱少少都擺唔到落口

有冇人身邊總係有啲朋友一齊食飯個陣，成日話啲野好熱好熱 雖然有少少熱，但係都係食到咬到嘅有次差唔多食晒個飯，飲埋杯野咁濟，佢都會仲係食緊一半，慢慢吹凍咁食

帶把芭蕉扇去吹

貓利